\mysechead{8}{Benchmarks - Buckley Leverett}

\begin{frame}[fragile]{}
    \mytocinsidepane{8}{
    \begin{figure}
        \adjustbox{max
            width=.9\textwidth}{\input{pData/BL/case1A/Saturation-over-distance-legend.pgf}}
        \adjustbox{max width=\textwidth}{\input{pData/BL/case1A/Saturation-over-distance.pgf}}
        \caption{Profile de la saturation le long du domaine 1D}
        %\caption{Name}
        %\label{fig:name}
    \end{figure}
    }
\end{frame}
\begin{frame}[fragile]{}
    \transfade<1-2>[duration=0.3]
    \mytocinsidepane{8}{
    \begin{figure}
        \adjustbox{max width=.9\textwidth}{\input{pData/BL/case1A/Qw-legend.pgf}}
        \adjustbox{max width=\textwidth}{\input{pData/BL/case1A/Qw.pgf}}
        \caption{Débit d'eau pour le puits producteur}
        %\caption{Name}
        %\label{fig:name}
    \end{figure}
%\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 01.A: Buckley-Leverett}
%    \begin{figure}
%        \adjustbox{max width=.7\textwidth}{\input{pData/BL/case1A/Qw-legend.pgf}}
%        \adjustbox{max width=\textwidth}{\input{pData/BL/case1A/Qo.pgf}}
%        %\caption{Name}
%        %\label{fig:name}
%        \caption{Débit d'huile pour le puits producteur}
%    \end{figure}
%\end{frame}
\uncover<2>{
    \begin{table}[tb]
        \centering
        \adjustbox{max width=\textwidth}{
        \begin{tabular}{ccc}
        \toprule
        & Récupération (3500 jrs) & Erreur\\
        \cmidrule(r){1-1}\cmidrule(lr){2-3}
        Théorie & 65.82\% & \\
        {\tt pSwCoupledFoam} & 66.18\% & 0.5\% \\
        {\tt pSwImpesFoam} & 66.55\% & 1.03\%\\
        \bottomrule
        \end{tabular}
        }
        \caption{Le facteur de récupération aprés 3500 jours pour Benchmark 01.A}
    \end{table}
    }
    }
\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 01.A: Buckley-Leverett}
%    \adjustbox{max width=\textwidth}{
%    \input{pData/BL/case1A/Saturation-over-distance.pgf}
%    }
%\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 01.A: Bucklet-Leverett }
%    \begin{columns}
%        \begin{column}{.48\textwidth}
%            \adjustbox{max width=\textwidth}{
%            \input{../../thesis/Data/BL/case1A/Qw.pgf}
%            }
%        \end{column}
%        \begin{column}{.48\textwidth}
%            \adjustbox{max width=\textwidth}{
%            \input{../../thesis/Data/BL/case1A/Qo.pgf}
%            }
%        \end{column}
%    \end{columns}
%    %\begin{minipage}
%    %\input{../../thesis/Pictures/part1/chapter2/image01.tex}
%    %\end{minipage}
%\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 01.B: Buckley-Leverett (Mobilité > 1)}
%    %\begin{minipage}
%    %\input{../../thesis/Pictures/part1/chapter2/image01.tex}
%    %\end{minipage}
%\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 01.C: Buckley-Leverett ($K_r$ linéaire)}
%    %\begin{minipage}
%    %\input{../../thesis/Pictures/part1/chapter2/image01.tex}
%    %\end{minipage}
%\end{frame}
